想學電氣知識，有冇書推介？

書，website，youtuber，乜都得
自己讀bs出身，加上唔係做電，已經唔記得曬電氣嘢
而家想學返啲基本嘢，之後先睇下公司啲submission，最後先問同事

Bs電

睇返所有計A 揀線揀掣既notes先
之後睇識電scheme
睇掣櫃圖

同時睇emsd wiring guide
搵到就睇埋兩電supply rule
之後再有興趣睇埋電工手冊

之後PQM, U氣，E氣個d有機會再係project睇

樓主睇得明 我切柒

除左上面d common publications之外，成個Electrical Installation其中一本一定要睇ge係

BS 7671:2008 Requirements for Electrical Installations, IET Wiring Regulations

呢本野係IET published

Gs

留名

多謝咁多位推介